求推介比較厚同埋較細部電話

類似iphone4嘅重量同埋大细囉

iphone4

xz1 compact
xz2 compact

Se

iphone4s

Thx

有諗過呢部

SE (地中海)

xz2夠哂厚

3310

點解要厚？

zx2 compact非常好揸

XZ2

IPhone X

compact好撚易死MON touch

會唔會nokia好啲呀
連續兩部samsung投落地即刻死機囉
但係我用唔慣iPhone

Nokia 邊有細機？中階全部 5.5 吋起跳，低階5.2 HD+ mon

iPhone SE, XPERIA XZ1/2 Compact, Sharp Aquos R Compact

細